［鬼國日常］湖南耒陽暴發示威爭取公立學校學額 被暴力清場

中國－耒陽、今天發生了一件非常悲哀的事情、由於教育產業化、導致私立學校興起、變相迫使孩子們去私立學校就讀、高昂的學費導致許多家庭肩負不起、維權被暴力機器清場、多人被捕傷亡未知……

中國－耒陽、一個古老的城市、蔡倫故里今天發生了一件令人悲哀的事情、由於教育產業化導致私立學校興起、公立學校止步不前、小學四年級讀完就要以各種理由被分配到私立學校去。學費之貴令許多百姓支撐不起。今天學生家長開始維權被無情踐踏、晚上暴力清場。導致許多人受傷

現在是義務教育，法律法規都是免費的！當地政府這麼做，就是為了貪污，私立學校給教育局大人們提成。我身邊的幼兒園也是，公立幼兒園太少進不去，普通私立幼兒園一個月要3000元，等於是搶錢。中國老百姓就是這樣給共產黨們打工的，無法無天，天地難容。
⋯⋯⋯
微博上說耒陽當地財政出問題沒法支付公立學校教師工資了才把學生分流到私立學校。

⋯⋯⋯
豬圈國二三線城市私立學校每年收費在6000到20000元，這是當地政府的重要收入來源，也稱教育拉動消費。土共要求每個家庭必須送孩子去學校接受教育洗腦，否則就是剝奪孩子教育權屬於違法行為。在豬圈國土共看上哪個豬群肥就割一刀，而屁民沒有說不的權利，也逃不掉。